召喚所有鍾意熊仔既絲打

快啲黎領養我

我

利申 小爾

想比你瘋狂激光

咩熊都鍾意

我係你既專屬熊啤啤 嘻嘻

我係依沙

飛飛呀飛出去
跟小兔飛奔去
熊和熊貓一起去

我係山並先生